曼聯勇奪歐霸冠軍慶祝區

2016-17 UEFA EUROPA LEAGUE CHAMPION: MANCHESTER UNITED

Champions champions ole ole ole

曼聯

🏆🎖🎉🎉🍾🍾

殘奧

拐杖多到

歐洲霸王杯

三冠王

下季歐聯見

魚拉突 啪啪啪 !!

起碼3個

之前摩連奴先笑鳩卡斯拿斯踢歐霸但係而家自己拎到歐霸就咁撚開心

We are the CHAMPIONS!!!

啲反曼葡萄啦

Manchester United is the best

曼聯都要淪落到踢歐霸，比著十年前真係諗唔到

上年車仔排咁後都無人古到
李城都係
雲爺爺拎唔到前4 都係
熱狗升左上去都無人古到

西維爾先拎到姐

冇雲高爾， 今日曼聯點會拎到

三冠王！

曼聯呢種同巴皇相比既球隊要踢霸氣盃
真係幾天意弄人，特別係摩狗開頭睇撚唔起人，到依家all-in去踢，仲要慶祝